<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>开源 | Academic</title>
    <link>https://example.com/tag/%E5%BC%80%E6%BA%90/</link>
      <atom:link href="https://example.com/tag/%E5%BC%80%E6%BA%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>开源</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>开源</title>
      <link>https://example.com/tag/%E5%BC%80%E6%BA%90/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Неделя 1</title>
      <link>https://example.com/post/week1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/week1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;введение&#34;&gt;Введение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;За прошедшую неделю были выполнены лабораторые работы 5 и 6 на следующие темы:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Анализ файловой системы Linux. Команды для работы с файлами и каталогами.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Поиск файлов. Перенаправление ввода-вывода. Просмотр запущенных процессов.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;лабораторная-работа-5&#34;&gt;Лабораторная работа №5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В результате лабораторной работы я ознакомилась с файловой системой Linux, её структурой, именами и содержанием каталогов.Приобрела практические навыки по применению команд для работы с файлами и каталогами, по управлению процессами (и работами), по проверке использования диска и обслуживанию файловой системы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Были выполнены следующие задачи:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Выполнить примеры, приведённые в первой части описания лабораторной работы.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Изучить команды cp, mkdir, mv, chmod и научиться их применять&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Узнать информацию о командах с помощью комнанды man&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;лабораторная-работа-6&#34;&gt;Лабораторная работа №6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В результате выполнения лабораторной работы ознакомилась с инструментами поиска файлов и фильтрации текстовых данных. Приобретела практические навыки: по управлению процессами (и заданиями), по проверке использования диска и обслуживанию файловых систем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Были выполнены следующие задачи:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Использовать на практике перенаправление вывода и ввода.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Научиться заупскать процессы в фоновом режиме и останавливать их с помощью команды kill.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Изучить команды find и prep и научиться их применять&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Узнать информацию о командах df и du и использовать их.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&#34;выводы&#34;&gt;Выводы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;За прошедшую неделю я изучила различные команды для работы и анализа файловой системы UNIX, а также приобрела практические навыки по работе с ней.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Управление версиями. Git</title>
      <link>https://example.com/post/getting-started/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/getting-started/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;введение&#34;&gt;Введение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В статье мы рассмотрим следующие темы:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Что такое сестема управления версиями&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Что такое Git&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Как работать с Git&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;что-такое-сестема-управления-версиями&#34;&gt;Что такое сестема управления версиями&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Система управления версиями (также используется определение «система контроля версий[1]», от англ. Version Control System, VCS или Revision Control System) — программное обеспечение для облегчения работы с изменяющейся информацией. Система управления версиями позволяет хранить несколько версий одного и того же документа, при необходимости возвращаться к более ранним версиям, определять, кто и когда сделал то или иное изменение, и многое другое.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;что-такое-git&#34;&gt;Что такое Git&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Git — абсолютный лидер по популярности среди современных систем управления версиями. Это развитый проект с активной поддержкой и открытым исходным кодом. Система Git была изначально разработана в 2005 году Линусом Торвальдсом — создателем ядра операционной системы Linux. Git применяется для управления версиями в рамках колоссального количества проектов по разработке ПО, как коммерческих, так и с открытым исходным кодом. Система используется множеством профессиональных разработчиков программного обеспечения. Она превосходно работает под управлением различных операционных систем и может применяться со множеством интегрированных сред разработки (IDE).&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;как-работать-с-git&#34;&gt;Как работать с Git&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Для того чтобы работать с Git для начала нужно зарегестрироваться на &lt;a href=&#34;https://github.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;GitHub&lt;/a&gt; — один из сервисов для использования системы контроля версий Git. Затем установить git, после этого стоит добавить настройки, которые вам необходимы. Например, сделать так, чтобы каждое ваше действие было отмеченно именем и почтой. Затем нужно создать удаленный репозиторий или клонировать и подключиться к нему. Изменения вносятся на локальный компьютер, а затем передаются на сайт с помощью команд git add(добавляем файлы), git commit(комментируем изменения), git push(загружаем файлы на GitHub). Чтобы загрузить изменения внесенные кем-то другим используется команда git pull.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;выводы&#34;&gt;Выводы&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Git - удобная и простая в использовании система контроля версий. С помощью неё можно отслеживать и фиксировать изменения в файлах, что упрощает работу над проектом с множеством людей.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
